我叫阿俊 係一條廢柴

序

頂未打完

俊？邊撚到俊？睇過～～

序
「叮噹叮噹」返學嘅鐘聲響起
隨著微風吹過，我嘅暑假同埋稚嫩都係呢一陣風中吹走左。 校門前嘅大樹微微招搖，好似係到歡迎緊我咁。「希望今年可以大步檻過。」我心中默念。
唔記得自我介紹，我叫阿俊，今年中四，4c啊
我知你想講咩，得啦我一啲都唔靚仔，仲有少少面目可憎添，而且只係得米七，係一個得閒打下波，打下機嘅廢青so9sad
今年嘅我好好彩都係我班老死一班，睇嚟今年都係不得安寧嫁啦。
今日一番到課室就feel到一股好強嘅殺氣，我托一托眼鏡望過去，「嘟嘟嘟嘟 boom」戰鬥力竟然有9999，原來個位係人稱西面方丈嘅 miss箘。
正當我諗住今年有排捱嘅時候，有一把聲傳過嚟:「請大家支持籃社一號候選內閣 breakers」
佢把聲真係好won耳，正當我諗緊邊個嘈鳩住二十八座大王思考嘅時候，我見到一個好似木偶嘅女仔
而我不自量力嘅故事就係由呢到開始。

估撚到

有貨了

第一章 社選舉

開學已經有個幾月，而我亦都聽左d人嗌on9口號嗌個幾月。每次個位擁有環迴立體聲嘅木偶嚟宣傳，我都會望實佢，望到佢收皮為止。我d老死個鳩個以為我鍾意佢，叫我放棄，話人地係社長，而且已經中五，我高攀唔起。我即刻屌撚到佢地啪啪聲，成地都係精
終於於去到社選舉嘅日子。
個日嘅下晝簡直係嘈撚到拆天，身為東華三院嘅一分子，我覺得學校應該拉曬班社幹事去歡樂滿東華撐埸，拋一抛隔離班小保良都好啊嘛。
好好彩，我就係紅社嘅，唔洗聽木偶妹鳩叫，如果唔係我都驚我沖上去玩菜刀無雙，全場八死十七傷。點解八死？因為一個內閣有八個人lor,其中有一個仲係我老死，佢叫阿杰，真係鄧佢隻耳仔辛苦。
選舉結果顯然易見，全部順利當選，因為每個社都只係得一個內閣去選。除左紅同藍社之外仲有紫同黃四個社。
屌你老母八四三十二個人係操場比小鳳姐集體上身鳩叫慶祝，一個字 好撚嘈。
我頭也不回地沖左出學校，唔知點解好似係巴士站都聽到木偶妹鳩叫咁

今晚繼續 ，睇反應
Btw誰偷偷留下負皮

負評潮撐

利申：睇左個序字

大佬比次機會

自知文筆差 但只係想分享下自己個故事

試下唔好用口語啦
加太多野
睇落麻麻

我怕用書面語會太formal 所以全口語 btw thx

你個名